iPhone 8 邊隻色最靚?

銀

太空灰

留名等睇土豪金

金

粉金夠少女味

銀》金〉》黑
黑我覺得7+ 仲靚

Space grey

我用金。。。

金係咪有啲 玫瑰金FEEL

金
靚得黎無上一代兩隻金色咁俗

一定係銀

我用銀

咁多代唯二部覺得silver靚過black/space gay既機

金柒到仆街
好似橙色咁

白色靚到仆街 根本致敬Ip4

利申:用緊

今日買咗銀色 真係好正

銀白

男用一定黑色